有一些工作：difficulty[i] 表示第i个工作的难度，profit[i]表示第i个工作的收益。

现在我们有一些工人。worker[i]是第i个工人的能力，即该工人只能完成难度小于等于worker[i]的工作。

每一个工人都最多只能安排一个工作，但是一个工作可以完成多次。

举个例子，如果3个工人都尝试完成一份报酬为1的同样工作，那么总收益为 $3。如果一个工人不能完成任何工作，他的收益为 $0 。

我们能得到的最大收益是多少？

示例：

输入: difficulty = [2,4,6,8,10], profit = [10,20,30,40,50], worker = [4,5,6,7]
输出: 100 
解释: 工人被分配的工作难度是 [4,4,6,6] ，分别获得 [20,20,30,30] 的收益。

提示:

    1 <= difficulty.length = profit.length <= 10000
    1 <= worker.length <= 10000
    difficulty[i], profit[i], worker[i]  的范围是 [1, 10^5]
